（護眼）女人真係好恐怖

成日睇護眼post食花生就多
估唔到結果有一日落係自己身上
兩年半感情 連輸兩次俾唔同台灣仔
其實第一次都準備好分手
點知衰心軟一齊番真係好後悔
講到自己幾為大家嘅將來諗
口講肯一齊慢慢儲錢 有咩缺點大家攤出黎講一齊改
去到台灣散心會掛住自己乜乜柒柒
點知兩次去台灣兩次都玩到失蹤咁 佢平時乖乖女咁款嫁
Wts幾個鐘先覆 相又唔多張
都知兇多吉少 都幾撚肯定又俾台仔氹掂
到共同嘅game line谷有其他台仔腥左幾張成班人去玩嘅相
其中有張佢同某個台仔著情侶衫嘅相出黎先肯即刻斬欖
真係忍唔到佢搭返香港班機先講 本來怕影響佢旅行嘅心情
佢竟然仲夠膽cool煲
又講好愛我呀 好多謝我果啲廢話
差d忍唔住破戒爆粗罵女仔
唔知俾台仔中出口爆左幾多鑊啦
自拍埋床照都敢話冇扑野 淨係攬左陣
係我咁低能先會信你
散左一日就即刻轉哂情侶相
真係唔敢再信女人 好撚蠱惑
法國男人專一係冇用嘅
半年前個fd俾一齊8年嘅臭雞帽左
唔通真係專一只係守舊嘅思想
定係其實係自己唔夠保鮮

Btw多謝識左十年嘅中同呢兩日一齊露營散心先冇咁灰
Love u bro

貼堂啦

圖呢

法國

死臭雞

轉機啦

臭我又奶

擺相啦

琴晚露營差少少借左兄弟嘅口同